恕我直言，就算你有私樓，唔係港島一樣比人睇唔起

你真係以為有私樓就有雞脾食？？
有既，當你條女一家都係窮撚個時囉
咁有樹皮食下都好過好屎既

但係如果見家長，人地父母係真正上等人
問你住邊
你話天水圍私樓
相信伯母會臉色一變
叫呀女唔好同d低端人口行咁埋
我諗你都係搵定第二個都得啦

係港島住籠屋都屌打其他地區啦

從來唔理人目光 咁在意是否可悲

港島籠屋都高級過其他地區籠屋

恕我直言，如果你住公屋，住正係港島一樣比人睇唔起。

你邊位？

一間天鑄都收尻太古城皮喇

恕我直言，就算你有私樓，而且係港島，但打份好普通既工，一樣比人睇唔起🤔

樓要睇下面積幾大，或者樓齡囉，唔係就咁睇地區🤔